8月26日星期一早上8:30去港鐵總部

8月26日星期一早上8:30去港鐵總部
表達想撘車既訴求

有冇手足一齊去？

[img][/img]

真係清潔左？